大家記唔記得胸部襲警？

大家唔好咁樂觀，我哋要確保被捕人士無事
如果有事一定要聲援無辜者、聲討警方。
一個都不能少！

幫手文宣呀
唔係會唔夠人！！

Test